頭先有個台仔行埋嚟性騷擾我

話說我同frd 去咗台灣
我個frd 就去左廁所，咁我就企係出面等佢啦
咁就有個著住supreme 嘅台仔行埋嚟
台仔 我
台仔：hi, 你好，你是來旅遊的嗎
我：是
台仔：你是港女嗎？
我：
台仔：我可以帶你四處走走
台仔：我可以渣你的奶嗎？
然後我嚇咗一嚇，就跑走咗
台灣真係充滿厹

佢係想講加你line啊？

40分 唔錯

加你的line
屌，柒撚咗
等我仲講咗句 "變態！"先走

你身上穿的supreme是假的

難分真與假

幾好

笑左

真

渣你的奶

個台仔想渣奶都可以理解，加line做乜

利申34C

圖呢

廢事俾人話收兵

你有34C想渣你個奶都好正常姐

笑咗

男人波34C都幾大

真係幾大
男人黎講

Superme

真絲

重作

善用起底功能

上堂起身會扯旗有34c真係好大

個台仔加左我line

利申：line號是變態

樓主可否渣你對波？

加完line 先渣奶
Btw, 死GAY佬

可以留tg 傾下計先

連登好多hehe

樓主真是當晒全部連登仔同佢一樣智商

有樣野叫起底功能

唔錯，幾好笑

幾有創意
加油

今次唔錯

我想渣

Tg:princejoyce

gay

7/10 再接再勵

睇過樓主有幾真絲？

幾好笑 我畀60分 50分畀個留言

影張相嚟睇吓你係咪喺台灣先啦
要影你無名同姆指舉起

好笑過xx笑話王

曬尻係喇
拎你line個目的咪又係為左渣你奶
冇分別喇屌🤭

樓主怎麼沒奶的

readed , thx

屌你咁撚厚面皮

想佢影個男廁你睇？

你條死港女邊閪度有奶比人渣呀？

國語狂人

所以咪話

Gay

'li' 讀 'lee'
咁 'line' 應該讀 '脌' 先啱
個台仔應該講揸你個脌
咁樓主咪唔會誤會

可以再作好啲

Ok wow

我想問 同 係篇文到有咩用途？

2/10
聽過 創意不足

咁多ON9

你男人老狗驚乜？

睇嚟巴打幾肥下

郭富城既弱?

你啲表情有乜鳩用

樓主姓吳？

樓主16：18開post
跟住即刻(16：18)就有個冇回過post嘅ac秒左個gag
連登仔真係又聰明又得閒
咁快就知樓主嗡乜
仲要樓主係有鳩嘅34C港女

我覺得可以比到8/10，真心唔錯

波台狗講野唔可信是常識吧

金田一

個笑話諗左幾耐

假
應該係“是香港的女生嗎”

好好笑

服仔波

直必腸

笑撚咗
高汁，諗咗幾耐

因為人哋知道班港女係死臭雞先至會咁樣同你講姐
好心你唔好怪人啦

高汁過鴻福朗

唔錯

扣你50分

肥仔波都揸

請善用起底功能
又男又女
連登質素

連登日常

請留意這是創意台

睇下幾多真心
Yes Child登質素

OK 我比8/10!

ok笑左

咁嘅垃圾post都咁多正評

3/10

你鬧得冇錯喎
加你line 咪又係想扑你

咩漫畫來

幾好笑

好笑好笑

所以話呢

高質笑話

我覺得幾好笑呀

台仔揸港女奶？
春袋都大過港女對波啦

睇到#2先好笑

7分

係咪要下下畫出腸
鬼唔識起底 鬼唔知係加line咩

笑到收唔到聲 救命

我都想揸你奶

我都覺幾垃圾

冇是咁的，fail 4/10

old news.. 10分
但睇樓主之前個post又真係身在台北
難分真與假

睇下樓主又有J又有大波嘅中學雞

請善用起底功能

70分

Thanks for sharing

笑咗 俾滿分